點解分手可以咁撚痛？

最撚痛既位係你傷心到仆街
對方完全無事
完全唔撚緊張
好撚想死

加油

聽講話係咁聽分手歌
係咁喊 喊到仆街就會無事

臭雞

塞爆自己個時間表充實下自己好過啦on9

其實可能之前/而家中意你既人而你唔中意佢都係咁撚痛啊師父. 你不如問下佢明唔明啦.

分手撚有動力做咁撚多野
你有無分過手架屌你老母

撚有機會問咩 算啦

我喊到仆街都仲係繼續痛
好似冇完既一日咁

俾個意見仲要咁撚臭寸，抵你個垃圾俾人賣甩
你條女應該俾人中出緊好撚high，一諗起你個垃圾滿足唔到佢，果斷撇甩你個廢柴真係爽到痺

爽
建議你如果用youtube聽歌一定要睇埋下面啲comment
一秒爆撚哂啲眼淚

串親你唔好意思
中唔中出呢啲無所謂啦
都分左手關我撚事咩...

係咁嫁啦

分手啫

撐住

唔好咁傷心啦

我連雞都不如

臭鴨

我之前同男朋友分手
我喊足3日
ching 你保重

我諗我要喊三年

快屌我

分手聽情歌=漏煤氣閂窗

事但啦 死撚左佢算

我都啱啱分左。